Twitter假Account

去Twitter玩要注意，嗰度有不少五毛同假account。有啲話自己係軍人，有啲話自己做醫生，有時一日都block幾百隻。今日又捉到一隻。click佢website要用Google account login，三九唔識七，PM叫我帶路。

@HK_Protests

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

香港電影欠香港人一場革命

Push